想問用iphone X series face id既唔小心㯲唔到課金制

會唔會自動彈出嚟，即刻認樣確認transactions？
因為之前用touch id, 唔小心㯲咗課金制想即刻home制退出點個佢當我touch id purchase

唔會

利申：iphone xs

咁一家要入密碼?

要按兩下power再check face id

會架 所以我而家多數帶住面具禁電話

有無人答到？

即刻擰轉面 唔好面向手機 講真

合埋眼就得啦 但一開眼face id就會detect到
唔好開眼is ok